有無試過買波鞋買錯size？我地整緊個手機App比大家用

依家上網買波鞋其實已經好普遍，通常都會平d，但唔知有無巴絲都試過中伏買錯size？

我同幾個中過伏既朋友一齊整緊個叫「乜Size」既手機app，希望可以幫大家解決呢個問題

第一步
輸入你著得舒服既波鞋數據
第二步
搜尋您想知道的球鞋
第三步
即時獲得最佳尺碼建議

FAQS

乜Size 手機App是免費嗎？
對，永遠免費的
球鞋最佳尺碼是怎樣得出？數據準確嗎？
最佳尺碼是依據用戶輸入的球鞋數據，從App內的數據庫分析得出。數據庫由用戶數據和我們第一身嘗試的數據建成，愈多用户使用分析結果將會愈準確。我們亦會檢查和排除異常數據，確保最佳尺碼推薦準確和可靠。
有什麼球鞋品牌可以用這個App？
我們計劃加入主流的球鞋品牌，包括Nike, adidas, New Balance, Puma, Converse 等。

個App依家仲研發同測試緊，但我地好想聽下大家覺得呢個app有無用？你地會唔會download？ 你地想有咩功能或者有無咩意見？

下面條link係個手機App既詳細介紹。各位有興趣既巴絲可以入去最下面留低個email，我地會第一時間通知你上左架

係咪同Fittingroom 一樣

得啲潮童鞋..不了

我都係早幾日發現呢個app⋯ 但佢唔係用你所有著既鞋去分析，而係一對轉換到另一對。同埋佢d數據唔知點黎， 結果永遠係一對一 100%

我用左fittingroom好耐 結果都幾準遲啲試下巴打個app

多謝巴打

巴打會想有d咩鞋係個app度？ 一開始可能都係主要有熱門鞋，之後會盡快加唔同種類

幾時可以加Yasaki波鞋sizes

好伏喎係咪我用得唔啱

有data 都會加阿, 驚無咩人著姐 多謝意見

推~~ 有無咩鞋款/功能大家想見到？

真心想知出左大家會唔會download黎用?

真心如果準既話一定會用 但有好多uncertainty咁 首先個user base一定要超大 起碼幾千人 仲要包含唔同鞋款 呢點已經好難做到
另外只要一小撰人玩野亂填啲size個app已經玩完

我地會寫algo 唔會比新既奇怪data 入我地database, 所以一小部份人玩野唔驚。

不過巴打講得有道理，一開頭唔夠多人用，未必去到非常非常準。所以都要d時間 慢慢做大佢

推~~ 有無咩鞋款/牌子好想見到??

問得size都係炒鞋多嫁啦
公廁鞋出街試就得

多謝意見，我地本身都係諗住放多d effort 係門店少見既款度 。

不過， 問過其他friend， 原來上網買鞋真係有人寧願博，都唔落街試清楚個size先

Push~ 睇下多唔多人有興趣

G持 有得搞嘅
但前提要準

感謝G持